轉載：係咪應該花多啲時間收住我哋個錢罌

轉載自朋友，利申：本人喺engine仔，麻煩finance嘅巴打巴絲幫忙通識同文宣
=======
華春瑩警告完將會制裁滙豐銀行後，CEO今日就請辭了——他手握中共掏空香港金融及與伊朗交易的秘密。

順帶提提大家，香港金管局與中國人民銀行在2017年續簽了4000億人民幣（當時值4900億港元）貨幣互換協議，取代2009年的2000億協議，出年11月到期。

//財政司司長曾俊華表示：「貨幣互換協議的續期和擴大規模，為香港的人民幣業務發展提供了更大的空間，亦有助於鞏固香港作為離岸人民幣業務中心的地位。」

金管局總裁陳德霖在簽署協議時表示：「在中央和各有關內地部委的大力支持下，香港的人民幣業務在過去一年取得令人鼓舞的發展。金管局和人民銀行之間的貨幣互換安排的續期和擴大規模至為重要，可以令到我們在有需要時能夠提供足夠流動資金去保持離岸人民幣市場的穩定。」//

我要曾俊華？呸！

人民幣今日正式跌破七算，4900億貶值至4516億。

我肯定，出年金管局一定會跟中共再續簽，並會由4000億人仔加碼至6000億至8000億人仔。

香港淪為一個貼錢養中共這個姑爺仔的妓女。

你不是支持陳德霖再簽吧？

#香港是保護離岸人民幣市場穩定的慈善機構